有冇人已經開緊冷氣？

好撚怕熱 香港又濕又熱 一熱少少冷氣已經要長開
身邊啲朋友問我宜家開冷氣會唔會太早

昨日已開~

琴晚真係頂唔順.開左陣

渣GA
風扇都無開呀

明日花

太熱 又濕 加上易出汗

點解咁頂得熱 慳好多電費

一踏入三月中就已經想開冷氣今日都係怒開

我都易出汗
尋日就開左冷氣

開左幾日了

係熱到訓唔著

開風扇半副被勉強入到睡

早兩日開緊
唔開個個都on9

2 3個禮拜前已經開緊嗰陣純粹因為潮濕 而家濕熱就更加

半夜熱醒 無辦法唔開

冷氣一年三百六十五日二十四小時無間斷開啟應是常識吧。

岩岩開

師兄有冇定期驗身

做法正確

Cls 除非20度以下 基本上訓教點都開一開冷氣先瞓到

真啊屌
尤其又熱又濕
試過3點幾醒咗訓唔返
第二日要請半日假
份糧夠開半個月冷氣

唔開點訓

26度喎 緊係開

一訓就出汗，唔開唔得

風扇集中吹住一個位好唔舒服 間房會好焗 但較咗佢陏住咁吹都係覺得唔舒服 因為個人就會好熱 吹吹下又陏走咗 唔咸唔炎咁樣 有冇人明我講咩

開緊

仲有一個月命，讓我好好享受吧。

唔開都算 有啲人冇抽濕意識 間屋又焗又濕 加上又易爆汗 好笠好辛苦

開ing

仲話叫人環保, 唔該叫地球自己檢討吓先啦, 三月已經咁撚熱, on79

好刻人憎啲潮濕天

但聽日又話凍番

18度都叫凍有冇咁撚廢

即刻諗起以前返學啲戇鳩校規 以前3,4月啲天氣又係開始潮濕又焗 但啲老師又扮撚曬嘢要環保 咩25度以下先開喎 搞到勁辛苦 學校啲枱櫈又濕又笠 個人又要爆曬汗 笠痴痴諗起都辛苦

每個人體感唔同
咁就話人廢
唔同地方個溫度都唔同架啦

巴打西伯利亞返嚟？
好驚香港冇冬天唔想好似新加坡咁長開一年 好享受冬天

電費好貴但唔開根本唔會頂得順

我明，我間房細，風扇係正腳邊，長吹住腳好唔舒服好快凍，但一閂幾分鐘就好熱

去廁所都仲係要開暖氣

而家香港都無冬天啦巴打。細個冬天真係好舒服，捐入被竇真係爽過小登科。

開緊啦唔開點瞓

要環保嘅係商家 佢地正係個招牌燈嘅用電量都唔知係我地嘅幾多倍 唔係話我地唔洗環保 而係環保撚鐘意將矛頭指向星斗市民就戇鳩 不過比香港商家搞環保又係災難嚟環保=cut cost藉口

香港天氣好陰濕陰少少又好寒 但又唔係寒到入骨唉唔識講 反正好濕鳩啲天氣
Btw 聽日好似落雨？實潮濕到仆街

好濕好熱 廁所要保持通爽

連續2日落雨呀
潮濕真係好麻煩
成身痴立立咁

出咗少少汗之後開冷氣 間房慢慢涼 個人又慢慢覺得涼返之後又瞓返著 真係好撚爽以前房係窗口式冷氣機 聽住冷氣啲dede聲慢慢瞓返真係好撚柒爽 覺得好有安全感

個廁所有冇起霉菌

啲牆濕濕地啦屌

琴晚真係頂唔撚緊 焗撚到癲 風扇又嘈
結果都係要開 即刻訓著左

仲未開風扇
其實我房個邊幾好風幾涼，不過開大個窗又會有蚊

太濕啦 唔開點訓

開左成個星期

有細佬開風扇又怕吹病
開冷氣瞓得好d

仲kum緊棉胎

抽濕機準備定試過廁所濕到直接擺埋部機係入面抽濕

好熱

一出街我就開抽濕機
啲衫又唔乾

唔開個d老母係賓妹 打亂種

係咪有鬼聽人講屋企有嗰啲嘢間屋一年三百六十五日都好陰陰涼

講笑地理位置優勢可以慳好多電費
同埋香港太多樓 開窗想有一滴風都唔太容易

Hole 熱啊屌

係東南亞受過訓練先過嚟

好早就開左

講起啲衫就嬲 尤其落雨啲衫唔開抽濕機抽嘅話會有浸臭up味

上個月其實都開始回暖

好似青苔味咁

屌 熄咗再開返 成間房又要重新吹過先散熱

連續兩晚訓覺都出汗

前幾年香港試過0度 好爽 但自嗰年起之後香港冬天冇再凍過 我冬天係屋企都著短褲 以前讀書教過香港特色係四季分明宜家應該唔再係 可惜

樓豬下世做樹木啦
利申支持環保

冷氣機 昨日已開

著咗啲有up味嘅衫出街唔敢烘人地咁埋真係好撚臭嗰浸味

應該係16年1月個次
冇記錯的話
未試過凍到咁撚樣

點支持環保先

開大冷氣+厚被

唔戴是必須的

係 百年難得一見btw 記得嗰年啲人衝撚曬上山話要睇冰定唔知雪

何止冬天，秋天都係。晚秋近冬個陣冷熱共存，瞓晏教真係爽到加零一。而家一係涷到仆街一係熱到冚家剷。

屋企開緊16度
返到公司開18度
香港啲濕熱天氣

一陣造多咗個人出嚟就唔得環保
荷包仲慘好高成本㗎

是咪港女上山說生命由我負責，唔關你事個排。

好q多蚊 唔開頂唔緊

上兩個月已經開緊

著上身會痴立立
好撚核突

日頭有太陽 但又唔係好熱 啲風吹嚟都係涼涼地的
好爽 冇汗 少少乾燥 有涼意 嗰時就知打邊爐嘅季節又要來了

屌係鞭下屍先
浪費資源就係呢類垃圾

九唔搭八啲天氣

唔開點訓
熱都可以開風扇，濕+熱開風扇都冇用，一定要冷氣先乾爽

又濕又熱...成隻腳 同個人立痴痴

你估我唔想環保？真係好難頂，明天又要番工...焗住開

二月中已經開緊, 本身勁怕熱

重點
又濕又熱個人會好燥

請善待自己 出曬汗又臭又笠又瞓唔著 棧搞著自己

好怕笠痴痴嘅感覺 一爆汗會諗起伊藤潤二個三酸甘油脂故

唔開冷氣真係攞命 又濕又熱點訓

夏天除咗返工以外，我諗我唔可以離開有冷氣嘅地方

有時放假又唔想全日開住冷氣 真係返工涼冷氣好過

咁多年都係開風扇

基本上12月1月2月都有開過 當然唔係日日
但一過22、23度再加潮濕真係頂唔順
呢排更加開得密 有時坐喺度唔郁都出哂汗

琴日天氣真係世紀級垃圾
又熱又焗又冇風一定要開

朋友你太戇鳩
講你知又惜你嬲

一月已經開到依家

認真唔覺得好笠好熱咩

頂我都係 啱啱隔離po話今年會過40度 部冷氣實長開硬

基本上唔低過15度都唔會唔開架喎

又熱又濕蚊又多 難頂

啲空氣都世紀垃圾 鼻敏感又發作 開冷氣唔知點解又會緩和到少少

我算好彩 唔算比蚊咬得好嚴重但熄咗燈唔知點解隻仆街蚊又走返出嚟 嘈到仆街

做地盤果陣就真係頂唔緊個人散唔到熱
轉左工就無問題
習慣左其實都👌🏻既
一年可能有兩三日頂唔緊

尋晚已經開咗

係咪真係靠意志力維持住你嘅工作狀態 去到夏天嗰陣曝曬住咁做真係望到都替佢地辛苦

個副醜惡嘴臉真係想一腳踢佢落山。

講真意志好重要
背後無壓力都唔會去做
用命去換錢🤷🏻‍♂️

死肥閪

365日長開

屋企有衡温裝置，日日keep住22度

唉身不由己 但人工都應該可觀嘅
真係辛苦錢同血汗錢
未計份工要日灑雨淋 仲會腰酸背痛

Keep住20度

咁熱 肥唔肥都要開啦下話

每年3月頭開到11月頭

咪撚嚇我啦屌你
我屋企只係凍個陣特別涼
熱個陣特別熱
有時夏天落樓下其實唔係好熱
但係屋企唔著衫都唔掂

開咗1個月

今日同聽日又凍返喇 問你哋死未!
我唔開唔代表我頂得熱 係因為我住呢頭無咁熱咁解

屌我間房又係冬涼夏暖 好撚焗 但已經唔係對住個太陽